【學生飯堂】黃店德國熱狗店門口兩度被噴漆惡意滋擾 老闆：我們有表達言論的權利

【學生飯堂】黃店德國熱狗店門口兩度被噴漆惡意滋擾 老闆：我們有表達言論的權利

何文田學生飯堂德國熱狗店，其位於尖沙嘴分店在剛過去的連續兩個周日，門口兩度被人以噴漆惡意滋擾。熱狗店負責人Joy表示，「3月27日晚，我們門口被人噴上黑色的漆油，不是太見到他寫甚麼，隱約見到兩個字寫上人渣，另外那兩個字是看不清楚。剛過去的周日，又再來噴漆油，今次漢字寫成流汗的汗，奸字今次寫對了，最慘是你噴完，人家都不知你寫甚麼，這個行為本身是不對的。我們覺得是同一個人所為。」

相關新聞：【抗暴之戰】抗爭●抗疫●不認命 5個DSE考生動盪成長誌

據他提供的閉路電視片段顯示，噴漆油的只有一個人行動，戴上口罩樣子亦算是易認，為何不報警？「我們商量過，報警不是一個好的處理方法。報警作用不會太大，因為他們忙着抗疫都冇時間做這些事。我們沒有欠薪和拖糧情況，每個月都準時出糧畀所有員工，財政上是沒有問題。我們舖子開了二十多年，一直以來都從未試過被人惡意破壞，但自從有了（抗爭）運動，我們表明立場後便發生這種事，我們相信是這個原因。」

舖頭過往有參加罷市，私底下除了捐錢外，在舖頭還設有寄賣手工藝角落義助手足，雖然受疫情影響生意跌了6成，但Joy表示仍會堅持自己立場。「現在的香港不是我當年認識的香港，我們怎樣去表達有我們的自由，就等於持相反意見的人都有表達的自由，但就不明白為何要破壞我們的舖子，就算是這些行為都不會嚇到我們。」

德國熱狗
何文田窩打老道67號D,Shop C
尖沙咀亞士厘道18號地下

製作：果籽

-----------------------------
抗病經歷・醫護報料
歡迎分享到《健康蘋台》報料專線：
-----------------------------
兩小時煲好防疫湯水食譜 8款湯水食材貼士
《提升免疫力 防疫湯水全集》在家也可輕鬆防疫
-----------------------------
立即去動物蘋台 ，飽覽主子大小事！
-----------------------------
【武漢肺炎】專頁
全民自救 抗疫資訊盡在《蘋果》

位於何文田的學生飯堂德國熱狗店，在剛過去的連續兩個周日，門口兩度被人以噴漆惡意滋擾。
(蘋果日報)

在舖頭設有寄賣手工藝角落義助手足。
(蘋果日報)

舖頭過往有參與罷市。
(蘋果日報)

廢老連字都唔識寫多隻

汗奸

呢間好撚好食

好似好好味

字都寫錯

Push

漢又唔識寫
渣又唔識寫
死撚咗佢好過啦廢老

唔知以為佢練書法

字都錯嘅話 不如留低唔好抹走
笑鳩班藍絲

當藝術品恥笑下都好似幾有gimmick

下面加塊水牌
「藍絲唔識字」

藍絲 字